Настоящим подтверждаю свое согласие на осуществление Департаментом

предпринимательства и инновационного развития города Москвы, Департаментом

информационных технологий города Москвы (ОГРН 1107746943347, адрес 123112, г. Москва, 1-

Красногвардейский проезд, д. 21, стр. 1), государственным казенным учреждением города

Москвы «Информационный город» (ОГРН 5147746224324, адрес 123112, г. Москва, 1-

Красногвардейский проезд, д. 21, стр. 1), Фондом «Московский инновационный кластер» (ОГРН

1197700007141, адрес: 125009, г. Москва, Вознесенский переулок, д.22) (далее – оператор)

обработки следующих моих персональных данных: фамилия, имя, отчество; дата рождения;

адрес; профессия; место работы, адрес организации, иная информация о трудовой деятельности;

должность в организации; данные документа, удостоверяющего личность, гражданство,

образование; номера телефонов; адрес электронной почты;; технические данные, которые

автоматически передаются устройством, с помощью которого используются информационные

системы и (или) сайт оператора (в том числе технические характеристики устройства

(идентификатор устройства), IP-адрес, файлы «cookies», информация о браузере и др.), в том

числе на осуществление следующих действий: обработка (включая сбор, систематизацию,

накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), извлечение, использование,

обезличивание, распространение и передачу третьим лицам, блокирование, уничтожение

персональных данных),

в целях проверки достоверности данных цифрового пропуска для передвижения по городу

Москве, коммуникации со мной оператора и (или) третьих лиц, в том числе при моем обращении

к оператору; в том числе смс и e-mail рассылок посредством указанных мною в настоящем

согласии номеров телефона и (или) адреса электронной почты, направления мне новостных

материалов оператора и (или) третьих лиц; получения от оператора и (или) третьих лиц по сетям

электросвязи информации (материалов информационного и (или) рекламного характера)

Настоящим подтверждаю свое ознакомление с тем, что оператор, осуществляющий

обработку моих персональных данных, вправе в соответствии с частью 3 статьи 6 Федерального

закона от 27 июля 2006 г. No152-ФЗ «О персональных данных» поручить обработку моих

персональных данных другому лицу на основании заключаемого с этим лицом договора, в том

числе государственного контракта, либо путем принятия соответствующего акта.

Настоящее согласие выдано мной сроком на 10 (десять) лет. Настоящее согласие может

быть отозвано путем составления мной в письменной форме требования о прекращении

обработки моих персональных данных, направленного в адрес оператора заказным письмом с

уведомлением о вручении, либо иным доступным способом, позволяющим подтвердить факт его

получения. Также подтверждаю, что представленная мной при регистрации в информационной

системе обеспечения деятельности инновационного кластера на территории города Москвы или

на сайте оператора контактная информация совпадает с контактной информацией субъекта

персональных данных для предоставления информации об обработке персональных данных, а

также в иных случаях, предусмотренных законодательством Российской Федерации.
